試當真豪哥(蘇哥)幫TVB拍MV，算唔算係背叛咗熱血公民？

眾所周知 黃洋達(大亨)最憎就係佢舊公司TVB
豪哥身為知名熱血公民支持者竟然公然幫TVB拍嘢 算唔算係背叛咗我地熱民？

我要試當真身敗名裂永不超生

受ming仔同達哥一樣待遇

游學修搭定線返支那拍劇做小丑啦屌你老母

唔算
豪哥只係崇拜黃上達嘅編劇能力先入去學嘢
雖然皇洋已經離開咗tvb
但豪哥都至少想行下佢行過嘅路

你反熱狗？

怪唔知得佢D片套套都單單打打熱狗FEEL

你根本係熱狗hater
熱狗退出社運 只做支援義士
係2-3年前已經宣布左
原因係香港警察愈來愈危險
政治形勢差左好多 政治人物還好 平民代價極大
死左你都唔知咩事
全香港有咩政黨比佢地更有政治觸覺
係最壞的時份先推人去死就識
你都係求返你班泛民港獨攬抄派啦

佢係熱狗叛徒

佢似係問過皇上意見先去，C朗離開咗曼聯咁多年，佢都推介般奴去曼啦，皇上係做大事嘅人唔會咁小氣

佢利迷唔似識咁玩。

閣下嘅意思係豪哥其實係想做新。黃祥達
日後大亨同皇后退休 就會到接手返熱時？

如果係咁 我會選擇原諒豪sir

小道消息係除咗熱時 佢仲想接手埋皇後

唔好拖我落水

唉 睇黎我怪錯(錯怪)咗豪哥。。。

你又係熱血公民咩？？

唔算，姓蘇的多數高汁

例子
蘇豪
蘇亞雷斯
蘇東波

冇冇冇

點睇呢條友

你條撚樣想接手王姑 屌你老㗎

又屈

佢講廸仔姐 廸仔成日吹奏試當真 都似係熱民啦

唔怕同你講 條撚樣真人讀報紙都口窒窒 係網上面就牙斬斬教人中華文化

上埋亞視

您淆到

咪屈

屌，樓主泛民定偽港毒呀？自己認啦

後面俾人撚狗咁撚
慘不忍睹

我係椰子是無辜的支持者。

要搞咁多嘢 呢隻job應該收唔少

佢算勁嘅 陳到都識

鄧兆健算唔算熱狗

點睇五毫子哥寧願幫tvb都唔幫熱血公民拍mv

jessica locker 全部都係拍型棍角色
豪哥就要做 on9 仔

幾好笑

你又知佢識？

似啦

條撚樣算25

唔通亂改咩

真心反骨
早排城邦小師弟小師妹係九巴勇敢反抗防疫法西斯搞到畀差役押走 生死未卜
佢就幫九巴 差役劇拍廣告拍mv 宣傳

而家又上atv 帶個頭套扮光頭
疑似影射皇上同國師

只做支援義士咪即係拎光環推人出去死囉
出面抗爭就唔會㗎啦 只做支援

咁佢哋車隊都救咗唔少手足

推啦屌你老母垃圾channel
係時候收皮啦煩咗咁耐

其實無
夠啦好無
熱狗2021 已經永久收皮
咪撚再出嚟羞家

靜靜地潛咪算囉屌你老母

建制內抗爭緊日日投反對票，同大把政府前線黃絲一樣